狗隻最驚比人睇低

IT2劇透

比人鬧佢老婆比人屌緊就發癲
比記者質就erer聲/失控噴椒/表露公安/FBI身份
比200萬人好有文采創意咁撚狗，就會……

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台